{"id":3196,"date":"2019-07-14T18:48:33","date_gmt":"2019-07-14T23:48:33","guid":{"rendered":"http:\/\/fivleon.mx\/?p=3196"},"modified":"2019-07-17T19:03:49","modified_gmt":"2019-07-18T00:03:49","slug":"duo-shaw-magnussen-inaugurara-el-fiv-leon-todo-listo-fiv-leon-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/duo-shaw-magnussen-inaugurara-el-fiv-leon-todo-listo-fiv-leon-2019\/","title":{"rendered":"D\u00fao Shaw-Magnussen inaugurar\u00e1 el FIV Le\u00f3n"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3196\" class=\"elementor elementor-3196\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ec2ee92 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ec2ee92\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c65a6bc\" data-id=\"c65a6bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dfad13e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dfad13e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><i>Inspired by Folk<\/i>, D\u00fao <i>Shaw-Magnussen<\/i> en el FIV Le\u00f3n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3cba8ab elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3cba8ab\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c0d69da\" data-id=\"c0d69da\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b7a3389 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b7a3389\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h3>El renombrado d\u00fao anglo-dan\u00e9s <em>Shaw-Magnussen, <\/em>se presentar\u00e1 en el Auditorio Mateo Herrera el pr\u00f3ximo 29 de julio.\u00a0<\/h3>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-43dbf43 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"43dbf43\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7cc97ff\" data-id=\"7cc97ff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af6f032 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"af6f032\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"576\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Shaw-Magnussen-en-Le\u00f3n-Guanajuato-1024-768.jpg?fit=768%2C576&amp;ssl=1\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-3329\" alt=\"FIV Le\u00f3n Shaw Magnussen Duo\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Shaw-Magnussen-en-Le\u00f3n-Guanajuato-1024-768.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Shaw-Magnussen-en-Le\u00f3n-Guanajuato-1024-768.jpg?resize=768%2C576&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Shaw-Magnussen-en-Le\u00f3n-Guanajuato-1024-768.jpg?resize=830%2C623&amp;ssl=1 830w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Shaw-Magnussen-en-Le\u00f3n-Guanajuato-1024-768.jpg?resize=230%2C173&amp;ssl=1 230w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Shaw-Magnussen-en-Le\u00f3n-Guanajuato-1024-768.jpg?resize=350%2C263&amp;ssl=1 350w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Shaw-Magnussen-en-Le\u00f3n-Guanajuato-1024-768.jpg?resize=480%2C360&amp;ssl=1 480w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0159d5e elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0159d5e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-28f10af\" data-id=\"28f10af\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ecf634 elementor-widget elementor-widget-alert\" data-id=\"8ecf634\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"alert.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-alert{padding:15px;border-left:5px solid transparent;position:relative;text-align:left}.elementor-alert .elementor-alert-title{display:block;font-weight:700}.elementor-alert .elementor-alert-description{font-size:13px}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss{position:absolute;right:var(--dismiss-icon-horizontal-position,10px);top:var(--dismiss-icon-vertical-position,10px);padding:3px;font-size:var(--dismiss-icon-size,20px);line-height:1;background:transparent;color:var(--dismiss-icon-normal-color,inherit);border:none;cursor:pointer;transition-duration:var(--dismiss-icon-hover-transition-duration,.3s)}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss:hover{color:var(--dismiss-icon-hover-color,inherit)}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss svg{width:var(--dismiss-icon-size,20px);height:var(--dismiss-icon-size,20px);fill:var(--dismiss-icon-normal-color,currentColor);transition-duration:var(--dismiss-icon-hover-transition-duration,.3s)}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss svg:hover{fill:var(--dismiss-icon-hover-color,currentColor)}.elementor-alert.elementor-alert-info{color:#31708f;background-color:#d9edf7;border-color:#bcdff1}.elementor-alert.elementor-alert-success{color:#3c763d;background-color:#dff0d8;border-color:#cae6be}.elementor-alert.elementor-alert-warning{color:#8a6d3b;background-color:#fcf8e3;border-color:#f9f0c3}.elementor-alert.elementor-alert-danger{color:#a94442;background-color:#f2dede;border-color:#e8c4c4}@media (max-width:767px){.elementor-alert{padding:10px}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss{right:7px;top:7px}}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-alert elementor-alert-success\" role=\"alert\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-alert-title\">PROGRAMA FIV Le\u00f3n 2019<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-alert-description\">Descarga el programa completo   <a href=\"http:\/\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/FIV-Le\u00f3n_Programa-general-2019.pdf\" download=\"Programa FIV Le\u00f3n 2019\">\nAqu\u00ed <\/a><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button type=\"button\" class=\"elementor-alert-dismiss\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span aria-hidden=\"true\">&times;<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Descartar esta alerta.<\/span>\n\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9a31ac1 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9a31ac1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b36429e\" data-id=\"b36429e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3566d9c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3566d9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><span style=\"color: #ffffff;\"><span style=\"color: #348a7f;\">Redacci\u00f3n FIV Le\u00f3n, 11 jul 2019<\/span>\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2777afc elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2777afc\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5dcbb3c\" data-id=\"5dcbb3c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4dfccba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4dfccba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Conformado por Jacob Shaw, destacado violoncellista londinense, y por David Lau Magnussen, prol\u00edfico pianista dan\u00e9s, el prestigioso <em><strong>D\u00fao Shaw-Magnussen<\/strong><\/em> inaugurar\u00e1 la tercera edici\u00f3n del Festival Internacional de Violoncello Le\u00f3n (FIV Le\u00f3n) ofreciendo un concierto inspirado en la m\u00fasica folk. El d\u00fao anglo-dan\u00e9s iniciar\u00e1 una la gira <em><strong>Inspired by Folk <\/strong><\/em>en nuestro pa\u00eds, interpretando obras de compositores reconocidos como\u00a0Ernst Bloch, Edvard Grieg, Robert Schumann, David Popper, Franghiz Ali-Zade y Manuel de Falla.<\/p><p>Shaw es fundador y director de la renombrada<a href=\"http:\/\/www.scandinaviancelloschool.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><em> Scandinavian Cello School<\/em><\/a>, dedicada a la formaci\u00f3n de violoncellistas. Por su parte, Magnussen ha sido ganador del Oddfellow Artist Award, perfil\u00e1ndose como uno de los pianistas m\u00e1s importantes de Europa. Cabe mencionar que Shaw estar\u00e1 ofrecer\u00e1 <em>masterclasses\u00a0<\/em>a los participantes del FIV Le\u00f3n.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-406a998 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"406a998\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f5e9d8c\" data-id=\"f5e9d8c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d54ae4c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d54ae4c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3>Programa<\/h3>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-169247c elementor-section-full_width elementor-reverse-tablet elementor-reverse-mobile elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"169247c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a33d3f2\" data-id=\"a33d3f2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb95b57 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fb95b57\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Lugar:<\/strong> Auditorio Mateo Herrera<br \/><strong>Fecha:<\/strong> 29 de julio de 2019\u00a0<br \/><strong>Hora:<\/strong> 20 horas<br \/><strong>Programa:<\/strong>\u00a0<\/p><ul><li>Ernst Bloch &#8211; Nigun from \u00abBaal Shem\u00bb &#8211; Three Pictures of Chassidic LifeEdvard Grieg\u00a0&#8211; Sonata for Piano and Cello (Op. 36) ii &#8211; Andante molto tranquillo <br \/>Robert Schumann-\u00a0 Five pieces \u201cIn Folk Style\u201d (Op. 102)<\/li><li>Franghiz Ali-Zade\u00a0-\u201cHabil-Sajahy\u201d for Cello and prepared Piano<\/li><li>Manuel de Falla &#8211; &#8211; Siete Canciones populares Espa\u00f1olas<br \/>David Popper &#8211; <em>Hungarian Rhapsody<\/em><\/li><\/ul><div><i>\u00a0<\/i><\/div><div style=\"text-align: right;\">$150, $120 con descuento<\/div><div style=\"text-align: right;\"><strong>Boletos en taquillas del Auditorio Mateo Herrera y en sistema <em><a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.com.mx\/search?tm_link=tm_homeA_header_search&amp;vid=164572&amp;user_input=auditorio+mate&amp;q=Auditorio+Mateo+Herrera\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ticketmaster<\/a><\/em><\/strong><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-57a81a7\" data-id=\"57a81a7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ace5f5 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"2ace5f5\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/5YdMpSAuXUQ&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper{aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{height:100%;width:100%;display:flex;border:none;background-color:#000}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-wrapper{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%;aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio);-o-object-fit:cover;object-fit:cover;-o-object-position:center center;object-position:center center}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3c2c963 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3c2c963\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e386c9d\" data-id=\"e386c9d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc8ee60 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"dc8ee60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.com.mx\/search?tm_link=tm_homeA_header_search&#038;user_input=auditorio+mateo+herrera&#038;q=auditorio+mateo+herrera\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"250\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/FIV-Le\u00f3n.gif?fit=1024%2C250&amp;ssl=1\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3174\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El D\u00fao anglo-dan\u00e9s Shaw Magnussen se presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo 29 de julio en el Festival Internacional de Violoncello Le\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3329,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[47],"tags":[46],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Shaw-Magnussen-en-Le\u00f3n-Guanajuato-1024-768.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-Py","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3196"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3196"}],"version-history":[{"count":37,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3196\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3531,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3196\/revisions\/3531"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3329"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3196"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3196"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3196"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}