{"id":3478,"date":"2019-07-12T17:44:27","date_gmt":"2019-07-12T22:44:27","guid":{"rendered":"http:\/\/fivleon.mx\/?p=3478"},"modified":"2020-06-26T14:33:46","modified_gmt":"2020-06-26T19:33:46","slug":"participantes-fiv-leon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/participantes-fiv-leon\/","title":{"rendered":"Participantes del FIV Le\u00f3n demostrar\u00e1n su talento"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3478\" class=\"elementor elementor-3478\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ec2ee92 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ec2ee92\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c65a6bc\" data-id=\"c65a6bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dfad13e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dfad13e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Participantes del FIV Le\u00f3n 2019 mostrar\u00e1n su talento<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b258ad7 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b258ad7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-eaafc9a\" data-id=\"eaafc9a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a1120df elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a1120df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h3>Los participantes m\u00e1s destacados de la edici\u00f3n, ofrecer\u00e1n un concierto gratuito, en el que mostrar\u00e1n el progreso obtenido durante su trabajo en el FIV Le\u00f3n<\/h3>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-43dbf43 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"43dbf43\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7cc97ff\" data-id=\"7cc97ff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af6f032 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"af6f032\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"576\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Ensamble-FIV-Le\u00f3n-3.jpg?fit=768%2C576&amp;ssl=1\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-3123\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Ensamble-FIV-Le\u00f3n-3.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Ensamble-FIV-Le\u00f3n-3.jpg?resize=768%2C576&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Ensamble-FIV-Le\u00f3n-3.jpg?resize=830%2C623&amp;ssl=1 830w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Ensamble-FIV-Le\u00f3n-3.jpg?resize=230%2C173&amp;ssl=1 230w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Ensamble-FIV-Le\u00f3n-3.jpg?resize=350%2C263&amp;ssl=1 350w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Ensamble-FIV-Le\u00f3n-3.jpg?resize=480%2C360&amp;ssl=1 480w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0159d5e elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0159d5e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-28f10af\" data-id=\"28f10af\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ecf634 elementor-widget elementor-widget-alert\" data-id=\"8ecf634\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"alert.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-alert{padding:15px;border-left:5px solid transparent;position:relative;text-align:left}.elementor-alert .elementor-alert-title{display:block;font-weight:700}.elementor-alert .elementor-alert-description{font-size:13px}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss{position:absolute;right:var(--dismiss-icon-horizontal-position,10px);top:var(--dismiss-icon-vertical-position,10px);padding:3px;font-size:var(--dismiss-icon-size,20px);line-height:1;background:transparent;color:var(--dismiss-icon-normal-color,inherit);border:none;cursor:pointer;transition-duration:var(--dismiss-icon-hover-transition-duration,.3s)}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss:hover{color:var(--dismiss-icon-hover-color,inherit)}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss svg{width:var(--dismiss-icon-size,20px);height:var(--dismiss-icon-size,20px);fill:var(--dismiss-icon-normal-color,currentColor);transition-duration:var(--dismiss-icon-hover-transition-duration,.3s)}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss svg:hover{fill:var(--dismiss-icon-hover-color,currentColor)}.elementor-alert.elementor-alert-info{color:#31708f;background-color:#d9edf7;border-color:#bcdff1}.elementor-alert.elementor-alert-success{color:#3c763d;background-color:#dff0d8;border-color:#cae6be}.elementor-alert.elementor-alert-warning{color:#8a6d3b;background-color:#fcf8e3;border-color:#f9f0c3}.elementor-alert.elementor-alert-danger{color:#a94442;background-color:#f2dede;border-color:#e8c4c4}@media (max-width:767px){.elementor-alert{padding:10px}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss{right:7px;top:7px}}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-alert elementor-alert-success\" role=\"alert\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-alert-title\">PROGRAMA FIV Le\u00f3n 2019<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-alert-description\">Descarga el programa completo   <a href=\"http:\/\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/FIV-Le\u00f3n_Programa-general-2019.pdf\" download=\"Programa FIV Le\u00f3n 2019\">\nAqu\u00ed <\/a><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button type=\"button\" class=\"elementor-alert-dismiss\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span aria-hidden=\"true\">&times;<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Descartar esta alerta.<\/span>\n\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9a31ac1 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9a31ac1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b36429e\" data-id=\"b36429e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3566d9c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3566d9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><span style=\"color: #ffffff;\"><span style=\"color: #348a7f;\">Redacci\u00f3n FIV Le\u00f3n, 13 jul 2019<\/span>\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2777afc elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2777afc\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5dcbb3c\" data-id=\"5dcbb3c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4dfccba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4dfccba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Dentro del marco del FIV Le\u00f3n 2019, estudiantes sobresalientes, maestros, y concertistas de 17 estados de la rep\u00fablica mexicana, Costa Rica y Venezuela, mostrar\u00e1n su talento con una presentaci\u00f3n gratuita el pr\u00f3ximo 2 de agosto 2019. El concierto bajo la supervisi\u00f3n de los maestros de la edici\u00f3n, estar\u00e1 conformado por los estudiantes que mostraron un nivel m\u00e1s destacado dentro de las actividades educativas del festival.\u00a0<\/p><p>Cabe mencionar que,adem\u00e1s de los 6 conciertos que que el FIV Le\u00f3n 2019 ofrece al p\u00fablico general, el festival tendr\u00e1 actividades educativas, <i>masterclasses<\/i> y talleres a lo largo de una semana, en las cuales, participantes provenientes de la rep\u00fablica y 3 pa\u00edses, compartir\u00e1n perfeccionar\u00e1n sus conociemientos bajo la instrucci\u00f3n de\u00a0 William Molina-Cestari, Jacob Shaw, Santiago Ca\u00f1\u00f3n Valencia, Roberto G\u00f3mez Arg\u00fcelles y la Academia Latinoamericana de Violoncello. De esta manera el concierto se perfila como muy prometedor, debido a la gran respuesta y nivel por parte de los participantes quienes ya son maestros y concertistas destacados.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-406a998 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"406a998\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f5e9d8c\" data-id=\"f5e9d8c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d54ae4c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d54ae4c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3>Programa<\/h3>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-169247c elementor-section-full_width elementor-reverse-tablet elementor-reverse-mobile elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"169247c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a33d3f2\" data-id=\"a33d3f2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb95b57 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fb95b57\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Lugar: Auditorio Mateo Herrera<br \/><strong>Fecha:<\/strong>\u00a0Martes 30 de julio de 2019<br \/><strong>Hora:<\/strong> 20 horas<br \/><strong>Programa:<\/strong>\u00a0<\/p><ul><li>Obras para <em>violoncello<\/em> solo, piano y <em>violoncello<\/em> y ensamble de <em>violoncellos<\/em>.<\/li><\/ul><div style=\"text-align: right;\">Sin costo con boleto numerado<\/div><div style=\"text-align: right;\"><strong>Boletos en taquillas del Auditorio Mateo Herrera<\/strong><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-57a81a7\" data-id=\"57a81a7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ace5f5 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"2ace5f5\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=L6p4dbyYUGU&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper{aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{height:100%;width:100%;display:flex;border:none;background-color:#000}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-wrapper{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%;aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio);-o-object-fit:cover;object-fit:cover;-o-object-position:center center;object-position:center center}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3c2c963 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3c2c963\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e386c9d\" data-id=\"e386c9d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc8ee60 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"dc8ee60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.com.mx\/search?tm_link=tm_homeA_header_search&#038;user_input=auditorio+mateo+herrera&#038;q=auditorio+mateo+herrera\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"250\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/FIV-Le\u00f3n.gif?fit=1024%2C250&amp;ssl=1\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3174\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Academia Latinoamericana de Violoncello de Venezuela, se presentar\u00e1 por primera vez en Le\u00f3n Guanajuato. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3123,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[47],"tags":[46],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Ensamble-FIV-Le\u00f3n-3.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-U6","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3478"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3478"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3478\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3538,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3478\/revisions\/3538"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3123"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3478"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3478"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3478"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}