{"id":3493,"date":"2019-07-14T18:29:45","date_gmt":"2019-07-14T23:29:45","guid":{"rendered":"http:\/\/fivleon.mx\/?p=3493"},"modified":"2020-06-26T14:33:39","modified_gmt":"2020-06-26T19:33:39","slug":"concierto-clausura","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/concierto-clausura\/","title":{"rendered":"Gran concierto de clausura del FIV Le\u00f3n"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3493\" class=\"elementor elementor-3493\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ec2ee92 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ec2ee92\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c65a6bc\" data-id=\"c65a6bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dfad13e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dfad13e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Gran concierto de clausura del FIV Le\u00f3n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3cba8ab elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3cba8ab\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c0d69da\" data-id=\"c0d69da\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b7a3389 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b7a3389\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h3>Con la participaci\u00f3n de grandes estrellas como Santiago Ca\u00f1\u00f3n Valencia, la soprano Carolina Torres y el maestro William Molina-Cestari<\/h3>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-43dbf43 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"43dbf43\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7cc97ff\" data-id=\"7cc97ff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af6f032 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"af6f032\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"768\" height=\"576\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/img-6.jpg?fit=768%2C576&amp;ssl=1\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-3497\" alt=\"Concierto de Clausura FIV Le\u00f3n\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/img-6.jpg?w=1024&amp;ssl=1 1024w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/img-6.jpg?resize=768%2C576&amp;ssl=1 768w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/img-6.jpg?resize=830%2C623&amp;ssl=1 830w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/img-6.jpg?resize=230%2C173&amp;ssl=1 230w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/img-6.jpg?resize=350%2C263&amp;ssl=1 350w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/img-6.jpg?resize=480%2C360&amp;ssl=1 480w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0159d5e elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0159d5e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-28f10af\" data-id=\"28f10af\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ecf634 elementor-widget elementor-widget-alert\" data-id=\"8ecf634\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"alert.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-alert{padding:15px;border-left:5px solid transparent;position:relative;text-align:left}.elementor-alert .elementor-alert-title{display:block;font-weight:700}.elementor-alert .elementor-alert-description{font-size:13px}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss{position:absolute;right:var(--dismiss-icon-horizontal-position,10px);top:var(--dismiss-icon-vertical-position,10px);padding:3px;font-size:var(--dismiss-icon-size,20px);line-height:1;background:transparent;color:var(--dismiss-icon-normal-color,inherit);border:none;cursor:pointer;transition-duration:var(--dismiss-icon-hover-transition-duration,.3s)}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss:hover{color:var(--dismiss-icon-hover-color,inherit)}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss svg{width:var(--dismiss-icon-size,20px);height:var(--dismiss-icon-size,20px);fill:var(--dismiss-icon-normal-color,currentColor);transition-duration:var(--dismiss-icon-hover-transition-duration,.3s)}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss svg:hover{fill:var(--dismiss-icon-hover-color,currentColor)}.elementor-alert.elementor-alert-info{color:#31708f;background-color:#d9edf7;border-color:#bcdff1}.elementor-alert.elementor-alert-success{color:#3c763d;background-color:#dff0d8;border-color:#cae6be}.elementor-alert.elementor-alert-warning{color:#8a6d3b;background-color:#fcf8e3;border-color:#f9f0c3}.elementor-alert.elementor-alert-danger{color:#a94442;background-color:#f2dede;border-color:#e8c4c4}@media (max-width:767px){.elementor-alert{padding:10px}.elementor-alert button.elementor-alert-dismiss{right:7px;top:7px}}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-alert elementor-alert-success\" role=\"alert\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-alert-title\">PROGRAMA FIV Le\u00f3n 2019<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-alert-description\">Descarga el programa completo   <a href=\"http:\/\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/FIV-Le\u00f3n_Programa-general-2019.pdf\" download=\"Programa FIV Le\u00f3n 2019\">\nAqu\u00ed <\/a><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button type=\"button\" class=\"elementor-alert-dismiss\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span aria-hidden=\"true\">&times;<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Descartar esta alerta.<\/span>\n\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9a31ac1 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9a31ac1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b36429e\" data-id=\"b36429e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3566d9c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3566d9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><span style=\"color: #ffffff;\"><span style=\"color: #348a7f;\">Redacci\u00f3n FIV Le\u00f3n, 11 jul 2019<\/span>\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2777afc elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2777afc\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5dcbb3c\" data-id=\"5dcbb3c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4dfccba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4dfccba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El Ensamble FIV Le\u00f3n bajo la direcci\u00f3n del maestro William Molina-Cestari, y con la participaci\u00f3n del violoncellista Santiago Ca\u00f1\u00f3n Valencia y la soprano leonesa Carolina Torres, ofrecer\u00e1n el concierto del clausura de la tercera edici\u00f3n del Festival de Violoncello Le\u00f3n. Estas estrellas se dar\u00e1n cita el pr\u00f3ximo 3 de agosto de 2019 en el Teatro Estudio del Teatro del Bicentenario Roberto Plasencia Salda\u00f1a.<\/p><p>El repertorio, arreglado por la Academia Latinoamericana de Violoncello, se compone de obras de grandes compositores cl\u00e1sicos, latinoamericanos y populares: Paganini, Klengel, Villa-Lobos, Piazzolla, McCartney y Mercury, entre otros.<\/p><p>Cabe mencionar que\u00a0 esta ocasi\u00f3n el Ensamble FIV Le\u00f3n est\u00e1 conformado por <i>violoncellistas<\/i> de M\u00e9xico, Venezuela y Costa Rica y estar\u00e1 bajo la direcci\u00f3n del legendario maestro William Molina-Cestari. Adem\u00e1s, contar\u00e1 con la participaci\u00f3n del <i>violoncellista\u00a0<\/i>ganador del segundo lugar y la medalla de plata en la reciente edici\u00f3n del <i>International Tchaivkovsky Competition<\/i>, Santiago Ca\u00f1\u00f3n Valencia , as\u00ed como la reconocida soprano leonesa Carolina Torres.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-adbbe10 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"adbbe10\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-335d8e1\" data-id=\"335d8e1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f8fe009 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f8fe009\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"540\" height=\"540\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Carolina-Torres.jpg?fit=540%2C540&amp;ssl=1\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3499\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Carolina-Torres.jpg?w=540&amp;ssl=1 540w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Carolina-Torres.jpg?resize=100%2C100&amp;ssl=1 100w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Carolina-Torres.jpg?resize=230%2C230&amp;ssl=1 230w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Carolina-Torres.jpg?resize=350%2C350&amp;ssl=1 350w, https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Carolina-Torres.jpg?resize=480%2C480&amp;ssl=1 480w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-182e642\" data-id=\"182e642\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d3dbb71 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d3dbb71\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Una voz excepcional<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-adb58ae elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"adb58ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La reconocida soprano leonesa Carolina Torres tendr\u00e1 una participaci\u00f3n especial en este concierto, interpretando una obra del\u00a0 compositor brasile\u00f1o Heitor Villa-Lobos.<br \/>Carolina Torres, quien recientemente partici\u00f3 en el <em>Festival of the gulf<\/em> en San Marco di Castellabate, Italia, es una de las voces recurrentes en la escena oper\u00edstica del Teatro Bicentenario y una de las voces j\u00f3venes m\u00e1s importantes en la m\u00fasica del pa\u00eds.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-406a998 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"406a998\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f5e9d8c\" data-id=\"f5e9d8c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d54ae4c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d54ae4c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3>Programa<\/h3>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-169247c elementor-section-full_width elementor-reverse-tablet elementor-reverse-mobile elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"169247c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a33d3f2\" data-id=\"a33d3f2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb95b57 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fb95b57\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Lugar:<\/strong> Teatro del Bicentenario Roberto Plasencia Salda\u00f1a<br \/><strong>Fecha:<\/strong> 3 de agosto de 2019\u00a0<br \/><strong>Hora:<\/strong> 19 horas<br \/><strong>Programa:<\/strong>\u00a0<\/p><ul><li>Obras de Paganini, Villa-Lobos, Bernstein, Klengel, Piazzolla, Rub\u00e9n Fuentes, Jes\u00fas \u201cChucho\u201d Valdez, Carlos More\u00e1n, Paul McCartney y Freddy Mercury.<\/li><\/ul><div><i>\u00a0<\/i><\/div><div style=\"text-align: right;\">$100 general<\/div><div style=\"text-align: right;\"><strong>Boletos en taquillas del Teatro del Bicentenario Roberto Plasencia Salda\u00f1a y en sistema <em><a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.com.mx\/festival-internacional-de-violonchelo-de-leon-leon-guanajuato-03-08-2019\/event\/140056E98AC71F98?artistid=2664413&amp;majorcatid=10002&amp;minorcatid=821&amp;tm_link=venue_msg-0_140056E98AC71F98\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ticketmaster<\/a><\/em><\/strong><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-57a81a7\" data-id=\"57a81a7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ace5f5 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"2ace5f5\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=MJJJ5h2whu0&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper{aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{height:100%;width:100%;display:flex;border:none;background-color:#000}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-wrapper{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%;aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio);-o-object-fit:cover;object-fit:cover;-o-object-position:center center;object-position:center center}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3c2c963 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3c2c963\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e386c9d\" data-id=\"e386c9d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc8ee60 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"dc8ee60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.ticketmaster.com.mx\/search?tm_link=tm_homeA_header_search&#038;user_input=auditorio+mateo+herrera&#038;q=auditorio+mateo+herrera\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"250\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/FIV-Le\u00f3n.gif?fit=1024%2C250&amp;ssl=1\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3174\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El D\u00fao anglo-dan\u00e9s Shaw Magnussen se presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo 29 de julio en el Festival Internacional de Violoncello Le\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3497,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[47],"tags":[46],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/img-6.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-Ul","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3493"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3493"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3493\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4006,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3493\/revisions\/4006"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3497"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3493"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3493"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3493"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}