{"id":4738,"date":"2022-06-26T19:54:00","date_gmt":"2022-06-27T00:54:00","guid":{"rendered":"http:\/\/fivleon.mx\/?p=4738"},"modified":"2023-04-16T22:55:09","modified_gmt":"2023-04-17T03:55:09","slug":"luis-orlando-arcos-azpiri","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/luis-orlando-arcos-azpiri\/","title":{"rendered":"Luis Orlando Arcos Azpiri"},"content":{"rendered":"\n<p>Realiz\u00f3 sus estudios de licenciatura en la Universidad Aut\u00f3noma de Quer\u00e9taro tomando la especialidad en instrumento, y despu\u00e9s curs\u00f3 sus estudios de maestr\u00eda en interpretaci\u00f3n de la m\u00fasica cl\u00e1sica y contempor\u00e1nea en violoncello en el Conservatorio del Liceu en Barcelona, Espa\u00f1a.<\/p>\n\n\n\n<p>Alumno del profesor Marco Sol\u00eds Ledesma (Filarm\u00f3nica de Quer\u00e9taro), Omar Aguayo (Filarm\u00f3nica de Quer\u00e9taro), Jos\u00e9 Mor (Orquesta Sinf\u00f3nica de Catalu\u00f1a) y Peter Thiemann (\u00d3pera del Gran Teatro del Liceu).<\/p>\n\n\n\n<p>Ha tomado clase magistrales en violoncello con maestros como Lioubov Kouzminykh, Javier Arias, Arturo Muruz\u00e1bal, Herre-Jan Stegenga, William Molina, y clases de m\u00fasica de c\u00e1mara con Alejandro Barra\u00f1\u00f3n, \u00c1lvaro Bitr\u00e1n, Shangai Quartet o el Dover Quartet, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>Particip\u00f3 en el curso nacional de violoncello en la Facultad de m\u00fasica de la UNAM (2012), Verano Musical en Pe\u00f1afiel, Espa\u00f1a (2014), Festival de m\u00fasica Santiago de Quer\u00e9taro (2015 y 2019).<\/p>\n\n\n\n<p>Integrante de la Orquesta juvenil Silvestre Revueltas (2011-2012), Camerata de la Facultad de Bellas Artes UAQ (2009-2014), Camerata Santiago (2015-).<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"youtube-player\" width=\"1170\" height=\"659\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/u6a-rCG4ZrI?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=es-ES&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation\"><\/iframe><\/span>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Fundador del Cuarteto Piatti con el cual ha tenido una intensa actividad del 2015 a la fecha, adem\u00e1s del Ensamble Aleph especializado en m\u00fasica contempor\u00e1nea y el Cuarteto Magueyes. Fue profesor de la c\u00e1tedra de violoncello, m\u00fasica de c\u00e1mara, solfeo e historia del jazz en la Universidad Aut\u00f3noma de Quer\u00e9taro.<\/p>\n\n\n\n<p>Ha sido profesor invitado en el Festival Internacional de Violoncello en el 2020 y 2021.<\/p>\n\n\n\n<p>Actualmente profesor de violoncello el Centro Universitario de Estudios Musicales y de la red Orquestas de la Secretar\u00eda de Cultura del Estado de Quer\u00e9taro (Corregidora y Cadereyta)<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator aligncenter has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Luis Orlando Arcos Azpiri ser\u00e1 una de las estrellas invitadas a la sexta edici\u00f3n del FIV Le\u00f3n. No pierdas la oportunidad de conocerlo, compartir experiencias y aprender con \u00e9l.<br>Inscr\u00edbete ahora al FIV Le\u00f3n 2022<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/fivleon.mx\/convocatoria\" style=\"background-color:#355d65\">inscribirme ahora<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pulsar Tr\u00edo presentar\u00e1 en la Sala de Conciertos Mateo Herrera, \u00abTambores en lo profundo: Dos siglos de M\u00fasica de C\u00e1mara para Percusi\u00f3n\u00bb. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4742,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"post-templates\/post_nosidebar.php","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[36],"tags":[75],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Luis-Orlando-Arcos-Azpiri_FIV-Le\u00f3n-MX.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1eq","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4738"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4738"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4738\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5823,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4738\/revisions\/5823"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4738"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4738"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4738"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}