{"id":4955,"date":"2020-10-19T14:57:04","date_gmt":"2020-10-19T19:57:04","guid":{"rendered":"http:\/\/fivleon.mx\/?p=4955"},"modified":"2020-10-24T12:38:34","modified_gmt":"2020-10-24T17:38:34","slug":"sonara-cuarteto-piatti-en-plaza-de-gallos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/sonara-cuarteto-piatti-en-plaza-de-gallos\/","title":{"rendered":"Sonar\u00e1 Cuarteto Piatti en Plaza de Gallos"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-social-links is-style-logos-only is-layout-flex wp-block-social-links-is-layout-flex\"><li class=\"wp-social-link wp-social-link-facebook  wp-block-social-link\"><a rel=\" noopener nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/fiv.leon\/\" class=\"wp-block-social-link-anchor\"><svg width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\" version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" aria-hidden=\"true\" focusable=\"false\"><path d=\"M12 2C6.5 2 2 6.5 2 12c0 5 3.7 9.1 8.4 9.9v-7H7.9V12h2.5V9.8c0-2.5 1.5-3.9 3.8-3.9 1.1 0 2.2.2 2.2.2v2.5h-1.3c-1.2 0-1.6.8-1.6 1.6V12h2.8l-.4 2.9h-2.3v7C18.3 21.1 22 17 22 12c0-5.5-4.5-10-10-10z\"><\/path><\/svg><span class=\"wp-block-social-link-label screen-reader-text\">S\u00edguenos<\/span><\/a><\/li>\n\n<li class=\"wp-social-link wp-social-link-twitter  wp-block-social-link\"><a rel=\" noopener nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/fiv_leon\" class=\"wp-block-social-link-anchor\"><svg width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\" version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" aria-hidden=\"true\" focusable=\"false\"><path d=\"M22.23,5.924c-0.736,0.326-1.527,0.547-2.357,0.646c0.847-0.508,1.498-1.312,1.804-2.27 c-0.793,0.47-1.671,0.812-2.606,0.996C18.324,4.498,17.257,4,16.077,4c-2.266,0-4.103,1.837-4.103,4.103 c0,0.322,0.036,0.635,0.106,0.935C8.67,8.867,5.647,7.234,3.623,4.751C3.27,5.357,3.067,6.062,3.067,6.814 c0,1.424,0.724,2.679,1.825,3.415c-0.673-0.021-1.305-0.206-1.859-0.513c0,0.017,0,0.034,0,0.052c0,1.988,1.414,3.647,3.292,4.023 c-0.344,0.094-0.707,0.144-1.081,0.144c-0.264,0-0.521-0.026-0.772-0.074c0.522,1.63,2.038,2.816,3.833,2.85 c-1.404,1.1-3.174,1.756-5.096,1.756c-0.331,0-0.658-0.019-0.979-0.057c1.816,1.164,3.973,1.843,6.29,1.843 c7.547,0,11.675-6.252,11.675-11.675c0-0.178-0.004-0.355-0.012-0.531C20.985,7.47,21.68,6.747,22.23,5.924z\"><\/path><\/svg><span class=\"wp-block-social-link-label screen-reader-text\">Twitter<\/span><\/a><\/li>\n\n<li class=\"wp-social-link wp-social-link-instagram  wp-block-social-link\"><a rel=\" noopener nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/fiv_leon\/\" class=\"wp-block-social-link-anchor\"><svg width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\" version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" aria-hidden=\"true\" focusable=\"false\"><path d=\"M12,4.622c2.403,0,2.688,0.009,3.637,0.052c0.877,0.04,1.354,0.187,1.671,0.31c0.42,0.163,0.72,0.358,1.035,0.673 c0.315,0.315,0.51,0.615,0.673,1.035c0.123,0.317,0.27,0.794,0.31,1.671c0.043,0.949,0.052,1.234,0.052,3.637 s-0.009,2.688-0.052,3.637c-0.04,0.877-0.187,1.354-0.31,1.671c-0.163,0.42-0.358,0.72-0.673,1.035 c-0.315,0.315-0.615,0.51-1.035,0.673c-0.317,0.123-0.794,0.27-1.671,0.31c-0.949,0.043-1.233,0.052-3.637,0.052 s-2.688-0.009-3.637-0.052c-0.877-0.04-1.354-0.187-1.671-0.31c-0.42-0.163-0.72-0.358-1.035-0.673 c-0.315-0.315-0.51-0.615-0.673-1.035c-0.123-0.317-0.27-0.794-0.31-1.671C4.631,14.688,4.622,14.403,4.622,12 s0.009-2.688,0.052-3.637c0.04-0.877,0.187-1.354,0.31-1.671c0.163-0.42,0.358-0.72,0.673-1.035 c0.315-0.315,0.615-0.51,1.035-0.673c0.317-0.123,0.794-0.27,1.671-0.31C9.312,4.631,9.597,4.622,12,4.622 M12,3 C9.556,3,9.249,3.01,8.289,3.054C7.331,3.098,6.677,3.25,6.105,3.472C5.513,3.702,5.011,4.01,4.511,4.511 c-0.5,0.5-0.808,1.002-1.038,1.594C3.25,6.677,3.098,7.331,3.054,8.289C3.01,9.249,3,9.556,3,12c0,2.444,0.01,2.751,0.054,3.711 c0.044,0.958,0.196,1.612,0.418,2.185c0.23,0.592,0.538,1.094,1.038,1.594c0.5,0.5,1.002,0.808,1.594,1.038 c0.572,0.222,1.227,0.375,2.185,0.418C9.249,20.99,9.556,21,12,21s2.751-0.01,3.711-0.054c0.958-0.044,1.612-0.196,2.185-0.418 c0.592-0.23,1.094-0.538,1.594-1.038c0.5-0.5,0.808-1.002,1.038-1.594c0.222-0.572,0.375-1.227,0.418-2.185 C20.99,14.751,21,14.444,21,12s-0.01-2.751-0.054-3.711c-0.044-0.958-0.196-1.612-0.418-2.185c-0.23-0.592-0.538-1.094-1.038-1.594 c-0.5-0.5-1.002-0.808-1.594-1.038c-0.572-0.222-1.227-0.375-2.185-0.418C14.751,3.01,14.444,3,12,3L12,3z M12,7.378 c-2.552,0-4.622,2.069-4.622,4.622S9.448,16.622,12,16.622s4.622-2.069,4.622-4.622S14.552,7.378,12,7.378z M12,15 c-1.657,0-3-1.343-3-3s1.343-3,3-3s3,1.343,3,3S13.657,15,12,15z M16.804,6.116c-0.596,0-1.08,0.484-1.08,1.08 s0.484,1.08,1.08,1.08c0.596,0,1.08-0.484,1.08-1.08S17.401,6.116,16.804,6.116z\"><\/path><\/svg><span class=\"wp-block-social-link-label screen-reader-text\">Instagram<\/span><\/a><\/li>\n\n<li class=\"wp-social-link wp-social-link-youtube  wp-block-social-link\"><a rel=\" noopener nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCznwm145x7nvi4z-mYPokcw\" class=\"wp-block-social-link-anchor\"><svg width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\" version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" aria-hidden=\"true\" focusable=\"false\"><path d=\"M21.8,8.001c0,0-0.195-1.378-0.795-1.985c-0.76-0.797-1.613-0.801-2.004-0.847c-2.799-0.202-6.997-0.202-6.997-0.202 h-0.009c0,0-4.198,0-6.997,0.202C4.608,5.216,3.756,5.22,2.995,6.016C2.395,6.623,2.2,8.001,2.2,8.001S2,9.62,2,11.238v1.517 c0,1.618,0.2,3.237,0.2,3.237s0.195,1.378,0.795,1.985c0.761,0.797,1.76,0.771,2.205,0.855c1.6,0.153,6.8,0.201,6.8,0.201 s4.203-0.006,7.001-0.209c0.391-0.047,1.243-0.051,2.004-0.847c0.6-0.607,0.795-1.985,0.795-1.985s0.2-1.618,0.2-3.237v-1.517 C22,9.62,21.8,8.001,21.8,8.001z M9.935,14.594l-0.001-5.62l5.404,2.82L9.935,14.594z\"><\/path><\/svg><span class=\"wp-block-social-link-label screen-reader-text\">YouTube<\/span><\/a><\/li><\/ul>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>Con un repertorio extenso, del barroco a lo contempor\u00e1neo y de lo cl\u00e1sico a la m\u00fasica popular, el Cuarteto Piatti<\/strong> inaugurar\u00e1 las actividades del FIV Le\u00f3n 2020. <\/h4>\n\n\n\n<p>La agrupaci\u00f3n mexicana dar\u00e1 un concierto el pr\u00f3ximo <strong>27 de octubre de 2020<\/strong> en punto de las <strong>20:00 horas<\/strong> en la <strong>Plaza de Gallos<\/strong> de la ciudad de Le\u00f3n Guanajuato. Esto en el marco de las actividades de 2020 del <strong>Festival Internacional de Violoncello Le\u00f3n<\/strong>. <\/p>\n\n\n\n<p>El cuarteto est\u00e1 conformado por los j\u00f3venes y talentosos <em>violoncellistas<\/em>: <strong>Luis Arcos<\/strong>, <strong>Guillermo S\u00e1nchez<\/strong>, <strong>Carlo Camero<\/strong> y <strong>Roberto Morales<\/strong>.  Fundado en 2016, el ensamble de <em>violoncellos<\/em> se perfila como uno de los m\u00e1s prometedores en M\u00e9xico, debido a su talento y propuesta musical. <\/p>\n\n\n\n<p>Con un repertorio extenso, del barroco, a lo contempor\u00e1neo, y de lo cl\u00e1sico a lo popular, la agrupaci\u00f3n ha realizado grandes esfuerzos por <strong>promover la m\u00fasica de<em> violoncello<\/em><\/strong>. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-4 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p><\/p><p>Recientemente la agrupaci\u00f3n queretana se ha presentado con mucho \u00e9xito en la embajada de Ecuador en M\u00e9xico, el Museo de la Ciudad de Quer\u00e9taro, el Centro de las Artes. <\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\t<div class=\"wp-block-jetpack-gif\">\n\t\t<figure>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"wp-block-jetpack-gif-wrapper\" style=\"padding-top:56%\">\n\t\t\t\t\t<iframe src=\"https:\/\/giphy.com\/embed\/NvOWJ8bx1l83HDagbq\" title=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/NvOWJ8bx1l83HDagbq\/giphy.gif\"><\/iframe>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Habr\u00e1 charla pre-concierto a las 19:30 horas<\/h4>\n\n\n\n<p>Previo al concierto, a las <strong>19:30 horas<\/strong>, habr\u00e1 una charla con los integrantes de la agrupaci\u00f3n para hablar del <strong>programa del concierto<\/strong>. Dicho programa, incluye piezas de los compositores <strong>Jules Massenet<\/strong>, <strong>Wilhelm Fitzenhagen<\/strong> y <strong>Arvo P\u00e4rt<\/strong>, entre otros. <\/p>\n\n\n\n<p>El acceso al concierto ser\u00e1 transmitido completamente en vivo, a trav\u00e9s de las plataformas de redes sociales del Festival Internacional de Violoncello Le\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"youtube-player\" width=\"1170\" height=\"659\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/fsVXHESt2BM?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=es-ES&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation\"><\/iframe><\/span>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>CUARTETO PIATTI EN CONCIERTO<\/p>\n\n\n\n<ul><li><em>D\u00eda y hora del evento:<\/em> <strong>27 de Octubre 20:00 horas<\/strong>.<\/li><li><em>Charla previa<\/em>: <strong>19:30 horas<\/strong><\/li><li><em>Lugar<\/em>: <strong>Plaza de Gallos<\/strong> (Benito Ju\u00e1rez 318, Centro Hist\u00f3rico, Le\u00f3n, Gto. )<\/li><li><em>Transmisi\u00f3n Online<\/em>: <a href=\"https:\/\/fivleon.mx\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"> <\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/fiv.leon\/\">facebook.com\/fiv.leon\/<\/a><\/li><\/ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-cyan-blue-color has-text-color\"> <em>Los comentarios y opiniones expresadas en los art\u00edculos son exclusiva responsabilidad de sus autores<\/em>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\" style=\"font-size:15px\"><em><strong>Acerca de<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\" style=\"font-size:15px\">[simple-author-box]<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u00a1Gracias por visitar <a href=\"https:\/\/fivleon.mx\/\">FIV Le\u00f3n MX<\/a>!<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El j\u00f3ven y talentoso Cuarteto Piatti se presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo 27 de octubre de 2020 en la Plaza de Gallos en Le\u00f3n Guanajuato.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4960,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"post-templates\/post_nosidebar.php","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[47,45],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Cuarteto-Piatti_-FIV-Leon-MX-2020.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1hV","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4955"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4955"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4955\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5007,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4955\/revisions\/5007"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4960"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4955"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4955"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4955"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}