{"id":4977,"date":"2020-10-19T20:45:36","date_gmt":"2020-10-20T01:45:36","guid":{"rendered":"http:\/\/fivleon.mx\/?p=4977"},"modified":"2020-10-19T20:45:47","modified_gmt":"2020-10-20T01:45:47","slug":"tocaran-orquesta-de-camara-de-leon-y-alvaro-bitran-en-purisima","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/tocaran-orquesta-de-camara-de-leon-y-alvaro-bitran-en-purisima\/","title":{"rendered":"Tocar\u00e1n Orquesta de C\u00e1mara de Le\u00f3n y \u00c1lvaro Bitr\u00e1n en Pur\u00edsima"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-social-links is-style-logos-only is-layout-flex wp-block-social-links-is-layout-flex\"><li class=\"wp-social-link wp-social-link-facebook  wp-block-social-link\"><a rel=\" noopener nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/fiv.leon\/\" class=\"wp-block-social-link-anchor\"><svg width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\" version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" aria-hidden=\"true\" focusable=\"false\"><path d=\"M12 2C6.5 2 2 6.5 2 12c0 5 3.7 9.1 8.4 9.9v-7H7.9V12h2.5V9.8c0-2.5 1.5-3.9 3.8-3.9 1.1 0 2.2.2 2.2.2v2.5h-1.3c-1.2 0-1.6.8-1.6 1.6V12h2.8l-.4 2.9h-2.3v7C18.3 21.1 22 17 22 12c0-5.5-4.5-10-10-10z\"><\/path><\/svg><span class=\"wp-block-social-link-label screen-reader-text\">S\u00edguenos<\/span><\/a><\/li>\n\n<li class=\"wp-social-link wp-social-link-twitter  wp-block-social-link\"><a rel=\" noopener nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/fiv_leon\" class=\"wp-block-social-link-anchor\"><svg width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\" version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" aria-hidden=\"true\" focusable=\"false\"><path d=\"M22.23,5.924c-0.736,0.326-1.527,0.547-2.357,0.646c0.847-0.508,1.498-1.312,1.804-2.27 c-0.793,0.47-1.671,0.812-2.606,0.996C18.324,4.498,17.257,4,16.077,4c-2.266,0-4.103,1.837-4.103,4.103 c0,0.322,0.036,0.635,0.106,0.935C8.67,8.867,5.647,7.234,3.623,4.751C3.27,5.357,3.067,6.062,3.067,6.814 c0,1.424,0.724,2.679,1.825,3.415c-0.673-0.021-1.305-0.206-1.859-0.513c0,0.017,0,0.034,0,0.052c0,1.988,1.414,3.647,3.292,4.023 c-0.344,0.094-0.707,0.144-1.081,0.144c-0.264,0-0.521-0.026-0.772-0.074c0.522,1.63,2.038,2.816,3.833,2.85 c-1.404,1.1-3.174,1.756-5.096,1.756c-0.331,0-0.658-0.019-0.979-0.057c1.816,1.164,3.973,1.843,6.29,1.843 c7.547,0,11.675-6.252,11.675-11.675c0-0.178-0.004-0.355-0.012-0.531C20.985,7.47,21.68,6.747,22.23,5.924z\"><\/path><\/svg><span class=\"wp-block-social-link-label screen-reader-text\">Twitter<\/span><\/a><\/li>\n\n<li class=\"wp-social-link wp-social-link-instagram  wp-block-social-link\"><a rel=\" noopener nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/fiv_leon\/\" class=\"wp-block-social-link-anchor\"><svg width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\" version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" aria-hidden=\"true\" focusable=\"false\"><path d=\"M12,4.622c2.403,0,2.688,0.009,3.637,0.052c0.877,0.04,1.354,0.187,1.671,0.31c0.42,0.163,0.72,0.358,1.035,0.673 c0.315,0.315,0.51,0.615,0.673,1.035c0.123,0.317,0.27,0.794,0.31,1.671c0.043,0.949,0.052,1.234,0.052,3.637 s-0.009,2.688-0.052,3.637c-0.04,0.877-0.187,1.354-0.31,1.671c-0.163,0.42-0.358,0.72-0.673,1.035 c-0.315,0.315-0.615,0.51-1.035,0.673c-0.317,0.123-0.794,0.27-1.671,0.31c-0.949,0.043-1.233,0.052-3.637,0.052 s-2.688-0.009-3.637-0.052c-0.877-0.04-1.354-0.187-1.671-0.31c-0.42-0.163-0.72-0.358-1.035-0.673 c-0.315-0.315-0.51-0.615-0.673-1.035c-0.123-0.317-0.27-0.794-0.31-1.671C4.631,14.688,4.622,14.403,4.622,12 s0.009-2.688,0.052-3.637c0.04-0.877,0.187-1.354,0.31-1.671c0.163-0.42,0.358-0.72,0.673-1.035 c0.315-0.315,0.615-0.51,1.035-0.673c0.317-0.123,0.794-0.27,1.671-0.31C9.312,4.631,9.597,4.622,12,4.622 M12,3 C9.556,3,9.249,3.01,8.289,3.054C7.331,3.098,6.677,3.25,6.105,3.472C5.513,3.702,5.011,4.01,4.511,4.511 c-0.5,0.5-0.808,1.002-1.038,1.594C3.25,6.677,3.098,7.331,3.054,8.289C3.01,9.249,3,9.556,3,12c0,2.444,0.01,2.751,0.054,3.711 c0.044,0.958,0.196,1.612,0.418,2.185c0.23,0.592,0.538,1.094,1.038,1.594c0.5,0.5,1.002,0.808,1.594,1.038 c0.572,0.222,1.227,0.375,2.185,0.418C9.249,20.99,9.556,21,12,21s2.751-0.01,3.711-0.054c0.958-0.044,1.612-0.196,2.185-0.418 c0.592-0.23,1.094-0.538,1.594-1.038c0.5-0.5,0.808-1.002,1.038-1.594c0.222-0.572,0.375-1.227,0.418-2.185 C20.99,14.751,21,14.444,21,12s-0.01-2.751-0.054-3.711c-0.044-0.958-0.196-1.612-0.418-2.185c-0.23-0.592-0.538-1.094-1.038-1.594 c-0.5-0.5-1.002-0.808-1.594-1.038c-0.572-0.222-1.227-0.375-2.185-0.418C14.751,3.01,14.444,3,12,3L12,3z M12,7.378 c-2.552,0-4.622,2.069-4.622,4.622S9.448,16.622,12,16.622s4.622-2.069,4.622-4.622S14.552,7.378,12,7.378z M12,15 c-1.657,0-3-1.343-3-3s1.343-3,3-3s3,1.343,3,3S13.657,15,12,15z M16.804,6.116c-0.596,0-1.08,0.484-1.08,1.08 s0.484,1.08,1.08,1.08c0.596,0,1.08-0.484,1.08-1.08S17.401,6.116,16.804,6.116z\"><\/path><\/svg><span class=\"wp-block-social-link-label screen-reader-text\">Instagram<\/span><\/a><\/li>\n\n<li class=\"wp-social-link wp-social-link-youtube  wp-block-social-link\"><a rel=\" noopener nofollow\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCznwm145x7nvi4z-mYPokcw\" class=\"wp-block-social-link-anchor\"><svg width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\" version=\"1.1\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" aria-hidden=\"true\" focusable=\"false\"><path d=\"M21.8,8.001c0,0-0.195-1.378-0.795-1.985c-0.76-0.797-1.613-0.801-2.004-0.847c-2.799-0.202-6.997-0.202-6.997-0.202 h-0.009c0,0-4.198,0-6.997,0.202C4.608,5.216,3.756,5.22,2.995,6.016C2.395,6.623,2.2,8.001,2.2,8.001S2,9.62,2,11.238v1.517 c0,1.618,0.2,3.237,0.2,3.237s0.195,1.378,0.795,1.985c0.761,0.797,1.76,0.771,2.205,0.855c1.6,0.153,6.8,0.201,6.8,0.201 s4.203-0.006,7.001-0.209c0.391-0.047,1.243-0.051,2.004-0.847c0.6-0.607,0.795-1.985,0.795-1.985s0.2-1.618,0.2-3.237v-1.517 C22,9.62,21.8,8.001,21.8,8.001z M9.935,14.594l-0.001-5.62l5.404,2.82L9.935,14.594z\"><\/path><\/svg><span class=\"wp-block-social-link-label screen-reader-text\">YouTube<\/span><\/a><\/li><\/ul>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">El pr\u00f3ximo <strong>30 de octubre de 2020<\/strong> en punto de las <strong>19:00 horas<\/strong> la <strong>Orquesta de C\u00e1mara de Le\u00f3n<\/strong> y el <em>violoncellista<\/em> <strong>\u00c1lvaro Bitr\u00e1n<\/strong> se presentar\u00e1n en el <strong>Teatro de la Ciudad de Pur\u00edsima del Rinc\u00f3n<\/strong>, Gto.   <\/h4>\n\n\n\n<p>El concierto de la<strong> Orquesta de C\u00e1mara de Le\u00f3n<\/strong> y el <em>violoncellista<\/em> mexicano <strong>\u00c1lvaro Bitr\u00e1n<\/strong>, tendr\u00e1 lugar dentro de las actividades del <strong>Festival Internacional de Violoncello Le\u00f3n<\/strong> 2020, el pr\u00f3ximo <strong>30 de octubre.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Con m\u00e1s de 15 a\u00f1os de trayectoria, la <strong>Orquesta de C\u00e1mara de Le\u00f3n<\/strong> tiene por compromiso <em><strong>\u00abrecrear el tan valioso v\u00ednculo del arte con nuestra sociedad\u00bb<\/strong><\/em>. Actualmente, la OCL, dirigida por \u00a0el <strong>Maestro Maksim Smakeev<\/strong>,  se ha convertido en uno de los referentes m\u00e1s importantes de la m\u00fasica cl\u00e1sica en nuestro estado. <\/p>\n\n\n\n<p>Por otro lado, <strong>\u00c1lvaro Bitr\u00e1n<\/strong> es miembro fundador del legendario <strong>Cuarteto Latinoamericano<\/strong>, y uno de los m\u00fasicos m\u00e1s importantes en el pa\u00eds. As\u00ed mismo, ha sido condecorado por el gobierno mexicano con la <strong>Medalla de Bellas Artes<\/strong> y <strong>ganador del Grammy Latino<\/strong> en la categor\u00eda de Mejor \u00c1lbum Cl\u00e1sico en dos ocasiones.<\/p>\n\n\n\n<p>El programa de concierto incluye piezas de los compositores Samuel Barber, Edvad Grieg y un concierto para violoncello del compositor Joseph Haydn, en el cual, \u00c1lvaro Bitr\u00e1n ser\u00e1 el concertista invitado. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-4 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p><\/p><p>El Teatro de la Ciudad de Pur\u00edsima del Rinc\u00f3n ser\u00e1 el digno escenario en el cual,  la Orquesta de C\u00e1mara de Le\u00f3n y \u00c1lvaro Bitr\u00e1n tocar\u00e1n juntos por primera vez.<\/p><\/blockquote>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\t<div class=\"wp-block-jetpack-gif\">\n\t\t<figure>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"wp-block-jetpack-gif-wrapper\" style=\"padding-top:56%\">\n\t\t\t\t\t<iframe src=\"https:\/\/giphy.com\/embed\/iMxeKt6CVaNM0jkYLG\" title=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iMxeKt6CVaNM0jkYLG\/giphy.gif\"><\/iframe>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Reforzar\u00e1 Teatro de la Ciudad medidas sanitarias<\/h4>\n\n\n\n<p>El <strong>Teatro de la Ciudad de Pur\u00edsima del Rinc\u00f3n<\/strong> es un moderno recinto con capacidad para <strong>570 espectadores<\/strong> y recientemente ha presentado eventos art\u00edsticos de talla internacional. Todas las actividades y eventos se realizan bajo<strong> protocolos de sanidad<\/strong> contra COVID-19. <\/p>\n\n\n\n<p>Las indicaciones principales son: cubrebocas obligatorio, sana distancia, ingreso a trav\u00e9s de filtro sanitario y cupo limitado a 100 personas por funci\u00f3n. De igual manera, no se permitir\u00e1 la asistencia a personas en condici\u00f3n de riesgo, como embarazo, edad avanzada, diabetes o hipertensi\u00f3n. El protocolo completo de sanidad en los recintos a cargo del IEC est\u00e1 disponible en <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fcultura.guanajuato.gob.mx%2F&amp;h=AT3GwRL9u4G5FGU_EJVvzccAQfZQeyh6fmIiNTxNmayVS8P0pa4A2u5uSsrd_GFt_fPUpAOz8MjE8JlTqUwjfdf4U50jLg-BkRHzY6YMrWj1I9PMY5wSVuIqRaWk-Ag3zxT2tx2EXbppUtqaAlJD\" rel=\"noreferrer noopener\">http:\/\/cultura.guanajuato.gob.mx\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"youtube-player\" width=\"1170\" height=\"659\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/gqRrvLKig48?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=es-ES&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent&#038;listType=playlist&#038;list=PLjp5zZ77DRF2996HM2cq-xSIiDTsPy_VW\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation\"><\/iframe><\/span>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>ORQUESTA DE C\u00c1MARA DE LE\u00d3N Y \u00c1LVARO BITR\u00c1N<\/p>\n\n\n\n<ul><li><em>D\u00eda y hora del evento:<\/em> <strong>30 de Octubre 20:00 horas<\/strong>.<\/li><li><em>Lugar<\/em>: <strong>Teatro de la Ciudad<\/strong> (<a href=\"https:\/\/goo.gl\/maps\/39aJTRGLA6WFTSiq9\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Benito Ju\u00e1rez 107-A, Centro, 36400 Pur\u00edsima del Rinc\u00f3n, Gto. <\/a>)<\/li><li><em>Costo General: <\/em><strong>$50 pesos<\/strong><\/li><li><em>Cupo limitado: <\/em><strong>100 personas<\/strong><\/li><li>Venta de boletos: <strong>Taquilla del teatro d\u00eda del evento.<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-cyan-blue-color has-text-color\"> <em>Los comentarios y opiniones expresadas en los art\u00edculos son exclusiva responsabilidad de sus autores<\/em>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\" style=\"font-size:15px\"><em><strong>Acerca de<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\" style=\"font-size:15px\">[simple-author-box]<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u00a1Gracias por visitar <a href=\"https:\/\/fivleon.mx\/\">FIV Le\u00f3n MX<\/a>!<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Orquesta de C\u00e1mara de Le\u00f3n y el violoncellista \u00c1lvaro Bitr\u00e1n tocar\u00e1n juntos en el Teatro de la Ciudad en Pur\u00edsima del Rinc\u00f3n. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5000,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"post-templates\/post_nosidebar.php","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[47,45],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/OCL-Alvaro-Bitran_FIV-Leon-MX.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1ih","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4977"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4977"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4977\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5005,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4977\/revisions\/5005"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5000"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4977"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4977"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4977"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}