{"id":5665,"date":"2019-07-14T13:10:15","date_gmt":"2019-07-14T18:10:15","guid":{"rendered":"http:\/\/fivleon.mx\/?p=5665"},"modified":"2022-06-26T09:44:09","modified_gmt":"2022-06-26T14:44:09","slug":"santiago-canon-valencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/santiago-canon-valencia\/","title":{"rendered":"Santiago Ca\u00f1\u00f3n-Valencia"},"content":{"rendered":"\n<p id=\"block-2e6ea558-a334-4da9-b52f-0eea10c872e7\">Nacido en Bogot\u00e1 en 1995, Santiago Ca\u00f1\u00f3n Valencia, ha sido elogiado como uno de los j\u00f3venes violonchelistas m\u00e1s prometedores de su generaci\u00f3n y r\u00e1pidamente se est\u00e1 forjando una reputaci\u00f3n internacional como artista emergente de gran potencial.<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-38c1faa5-8445-4e2b-a939-b050e12b7a43\">Los principales maestros de Santiago Ca\u00f1\u00f3n Valencia han sido Henryk Zarzycki en Colombia, James Tennant en Nueva Zelanda y Andr\u00e9s D\u00edaz en Estados Unidos. Actualmente realiza su t\u00edtulo de Estudios Profesionales con Wolfgang Emanuel Schmidt en la famosa Academia Kronberg, lugar dise\u00f1ado para j\u00f3venes solistas en Alemania.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"block-671ccaa2-65e0-4fa8-809b-0cbd5d7beb43\">Ganador del premio <em>Staker<\/em> en 2018<\/h2>\n\n\n\n<p id=\"block-a0a29a26-5f02-4ca9-a978-b3a9fe43d20e\">Ganador del premio <em>Staker<\/em> 2018<br>Entre sus muchos triunfos, Santiago Ca\u00f1\u00f3n Valencia fue galardonado con el premio Starker 2018, tambi\u00e9n fue merecedor del tercer premio en el prestigioso Concurso internacional de violonchelo Queen Elisabeth 2017 en Bruselas y es ganador del primer premio en los concursos internacionales Carlos Prieto (2016), Beijing (2010) , Gisborne (2011) y Lennox (2014) . Tambi\u00e9n es ganador de premios principales en Sphinx (2017) , Casals (2014), Johansen (2012) Cassad\u00f3 (2013) y Adam (2009).<br><br><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"youtube-player\" width=\"1170\" height=\"659\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/bG6pn898TKE?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=es-ES&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation\"><\/iframe><\/span>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p id=\"block-02a48a83-2801-4759-ac2b-9ca5ac787eda\">La temporada 2018\/2019, incluye su debut en el Wigmore Hall de Londres y en la Bienal de Cello de Amsterdam, al igual que otras presentaciones de conciertos en Europa, Asia y en su pa\u00eds natal, Colombia. Santigo es invitado con frecuencia a participar en festivales internacionales de m\u00fasica de c\u00e1mara, donde interact\u00faa con m\u00fasicos de amplia trayectoria, tambi\u00e9n lo invitan a dar clases magistrales.<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-ddf4472a-a973-4ac7-8c29-0bd020e059fc\">Ha trabajado con directores de renombre mundial como St\u00e9phane Den\u00e9ve, J\u00e1nos Kov\u00e1cs, Clemens Schuldt &nbsp;y Muhai Tang, entre otros. Tambi\u00e9n ha tocado con algunos de los artistas m\u00e1s importantes de la actualidad, como Gidon Kremer, Sir Andras Schiff, Christian Tetzlaff y Yuri Bashmet, por mencionar algunos.<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-bfdcff50-f34f-433e-86a7-eea8cc8cfb74\">Ha realizado recitales y ha sido solista con orquestas en Australia, Nueva Zelanda, China, Jap\u00f3n, Rusia, Estados Unidos, Canad\u00e1, Alemania, B\u00e9lgica, Holanda, Sud\u00e1frica, Colombia y M\u00e9xico. Sus principales participaciones como solista con orquestas, incluyen actuaciones con la Filarm\u00f3nica de Bruselas, la Orquesta Sinf\u00f3nica de la Radio H\u00fangara, Solistas de Mosc\u00fa, la Orquesta Real de Chambre de Wallonie, la Orquesta de C\u00e1mara Orpheus, la Kammerorchester M\u00fcnchener, la Orquesta Sinf\u00f3nica de San Petersburgo, la Antwerp Symphony&nbsp; y las principales orquestas de Colombia.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\" id=\"block-299af4e7-1363-4ebe-aec2-8b434083aa07\">CD \u00abSOLO\u00bb<\/h3>\n\n\n\n<p id=\"block-17da643b-703c-41ab-bb6d-f1911f8b4008\">Su debut del CD \u201cSOLO\u201d con obras para violonchelo solo del siglo XX, ha sido internacionalmente aclamado por la revista Strad y otros medios. Consecutivamente, lanz\u00f3 dos nuevas grabaciones que consisten en sonatas rusas de violonchelo y piezas cortas populares del repertorio de violonchelo, con la pianista Katherine Austin. Todas estas grabaciones se realizaron con el sello Atoll en Nueva Zelanda.<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-b95afdce-e48d-4d07-9864-d6b8105fe7cd\">Artista invitado en varias ocasiones del Cartagena Festival Internacional de M\u00fasica,&nbsp; est\u00e1 patrocinado por la Beca Mayra &amp; Edmundo Esquenazi a trav\u00e9s de la Fundaci\u00f3n Salvi desde 2011. Recibi\u00f3 el MPower ArtistGrants 2016 de la organizaci\u00f3n Sphinx y tambi\u00e9n fue galardonado con el prestigioso Premio &nbsp;Monini en el Festival de Spoleto en Italia 2017, importante distinci\u00f3n que ha sido otorgada a prestigiosas personalidades del arte como Tim Robbins, Willem Dafoe, Mikhail Baryshnikov y John Malkovich, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-e78ac478-f5f8-44df-8ff2-7d70637ee5db\">Enlaces de inter\u00e9s:<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-9eeb77a2-2fb6-4547-a7cc-d8adf00873b6\"><a href=\"https:\/\/www.santiagocanonvalencia.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Official Website<\/a><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/s._a._n._t._i\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Instagram<\/a><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/santiagocanon\/\">Facebook<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nacido en Bogot\u00e1 en 1995, Santiago Ca\u00f1\u00f3n Valencia, ha sido elogiado como uno de los j\u00f3venes violonchelistas m\u00e1s prometedores de su generaci\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3404,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"post-templates\/post_nosidebar.php","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[52],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Santiago-Ca\u00f1\u00f3n-Valencia.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1tn","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5665"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5665"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5665\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5704,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5665\/revisions\/5704"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3404"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5665"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5665"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5665"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}