{"id":5795,"date":"2023-04-16T22:38:24","date_gmt":"2023-04-17T03:38:24","guid":{"rendered":"https:\/\/fivleon.mx\/?p=5795"},"modified":"2023-04-16T23:40:56","modified_gmt":"2023-04-17T04:40:56","slug":"ildefonso-cedillo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/ildefonso-cedillo\/","title":{"rendered":"Ildefonso Cedillo"},"content":{"rendered":"\n<p>Nace en la ciudad de Puebla en 1963, dentro de una familia de m\u00fasicos, su madre pianista y su padre director de Orquesta y Violinista quienes desde temprana edad lo iniciaron en la m\u00fasica. Empez\u00f3 sus estudios de violonchelo con el violonchelista Leopoldo T\u00e9llez en el Conservatorio Nacional de M\u00fasica. Un poco m\u00e1s tarde a los 10 a\u00f1os de edad el violonchelista holand\u00e9s Sally Van den Berg, lo escucha tocar y lo acepta como su alumno en el mismo conservatorio. Con \u00e9l estudi\u00f3 por m\u00e1s de 10 a\u00f1os y se convirti\u00f3 en su alumno predilecto.<\/p>\n\n\n\n<p>En 1983 el director de Orquesta Jos\u00e9 Guadalupe Flores lo presenta como solista de la Orquesta de C\u00e1mara de Bellas Artes, obteniendo un rotundo \u00e9xito. A partir de entonces Ildefonso Cedillo realiza una brillante carrera como solista. Se ha presentado con orquestas como la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional, Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional de Costa Rica, la Orquesta Filarm\u00f3nica de la UNAM, la Filarm\u00f3nica de Quer\u00e9taro, la Sinf\u00f3nica del Estado de M\u00e9xico, Filarm\u00f3nica de la Ciudad de M\u00e9xico, Sinf\u00f3nica de Miner\u00eda, Orquesta Sinf\u00f3nica de Xalapa, entre otras.<\/p>\n\n\n\n<p>En 1990, durante su estancia en la Filarm\u00f3nica en la Ciudad de M\u00e9xico conoce al maestro Luis Herrera de la Fuente, con quien realiza una serie de presentaciones con el Concierto de C. Saint- Sa\u00ebnz y las Variaciones sobre un tema Rococo de P. I. Tchaikovsky. El maestro Herrera de la Fuente lo toma como su protegido y lo beca un a\u00f1o despu\u00e9s para estudiar con la violonchelista Zara Nelsova en la Ciudad de Nueva York. A su regreso a M\u00e9xico graba la obra de Manuel M. Ponce para violonchelo y piano con el pianista polaco Joseph Olejoswky y es invitado por el Instituto Nacional de Bellas Artes a tocar el concierto de A. Dvorak para Mstislav Rostropovich durante su visita a nuestro pa\u00eds en el Palacio de Bellas Artes.<\/p>\n\n\n\n<p>Se ha presentado tambi\u00e9n en el Festival Internacional Cervantino, Festival Internacional de Morelia, Festival Internacional de San Miguel de Allende y el Festival de M\u00fasica de Aspen, Colorado.<\/p>\n\n\n\n<p>Por sus presentaciones de Don Quijote de R. Strauss con la Orquesta Sinf\u00f3nica de Xalapa dirigida por Zem Mansur y de Schelomo de E. Bloch con la Sinf\u00f3nica del Estado de M\u00e9xico dirigida por Franccesco Lavechia, la Uni\u00f3n de Cronistas de M\u00fasica y Teatro le otorga el reconocimiento como \u201cViolonchelista del a\u00f1o\u201d (1993).<\/p>\n\n\n\n<p>Tambi\u00e9n fue violonchelista del Cuarteto M\u00e9xico, del cuarteto de la Ciudad de M\u00e9xico, violonchelista principal de la Filarm\u00f3nica de la Ciudad de M\u00e9xico, violonchelista principal de la Filarm\u00f3nica de la UNAM, violonchelista principal de la Sinf\u00f3nica de Miner\u00eda, violonchelista principal de la Sinf\u00f3nica del IPN y violonchelista principal de la Orquesta de C\u00e1mara de Bellas Artes; profesor de las Escuelas Superior de M\u00fasica del INBA, Escuela Nacional de M\u00fasica de la UNAM y Escuela de Perfeccionamiento Vida y Movimiento.<\/p>\n\n\n\n<p>A partir de 2016 Ildefonso Cedillo es el Violonchelista Principal de la Orquesta Sinf\u00f3nica de Aguascalientes.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Naci\u00f3 en la ciudad de Puebla en 1963, dentro de una familia de m\u00fasicos, su madre pianista y su padre director de Orquesta y Violinista quienes desde temprana edad lo iniciaron en la m\u00fasica. Empez\u00f3 sus estudios de violonchelo con el violonchelista Leopoldo T\u00e9llez en el Conservatorio Nacional de M\u00fasica. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6191,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"post-templates\/post_nosidebar.php","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[87],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Maestros-FIV-Leon-2023-Idelfonso-Cedillo.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1vt","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5795"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5795"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5795\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6195,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5795\/revisions\/6195"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6191"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5795"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5795"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5795"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}