{"id":5808,"date":"2022-06-26T19:30:53","date_gmt":"2022-06-27T00:30:53","guid":{"rendered":"https:\/\/fivleon.mx\/?p=5808"},"modified":"2023-04-16T22:55:23","modified_gmt":"2023-04-17T03:55:23","slug":"alvaro-bitran","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/alvaro-bitran\/","title":{"rendered":"\u00c1lvaro Bitr\u00e1n"},"content":{"rendered":"\n<p>Alvaro Bitr\u00e1n violoncellista mexicano ha condecorado por el gobierno mexicano con la Medalla de Bellas Artes en el 2000 y por el gobierno chileno con la Orden al M\u00e9rito Pablo Neruda en el 2014.<\/p>\n\n\n\n<p>Asimismo en los a\u00f1os 2012 y 2016 fue premiado con el Grammy Latino en la categor\u00eda de Mejor \u00c1lbum Cl\u00e1sico.<\/p>\n\n\n\n<p>Actualmente divide su quehacer musical en tres vertientes principales: el Cuarteto Latinoamericano, la pedagog\u00eda y su actividad como solista.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En esta ultima categor\u00eda, ha actuado frente a muchas de las principales orquestas de Latinoam\u00e9rica, Estados Unidos y Canad\u00e1, entre las que destacan: la Filarm\u00f3nica de la Ciudad de M\u00e9xico, OFUNAM y Sinf\u00f3nica Nacional, en M\u00e9xico; la Sim\u00f3n Bol\u00edvar de Venezuela, la Dallas Symphony, Los Angeles Philarmonic, y&nbsp; Seattle Symphony en los Estados Unidos, as\u00ed como la&nbsp; National Arts Center Orchestra en Canad\u00e1.<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Conservatorio Nacional de M\u00e9xico<\/h4>\n\n\n\n<p>Por muchos a\u00f1os se ha dedicado con enorme entrega a la pedagog\u00eda, desarrollando una importante generaci\u00f3n de violonchelistas en M\u00e9xico. Actualmente ense\u00f1a en el Centro Cultural Oll\u00edn Yolitzli de la Ciudad de M\u00e9xico, en la Facultad de M\u00fasica de la UNAM y en el Conservatorio Nacional de M\u00e9xico. Adem\u00e1s imparte clases magistrales frecuentemente en diversas universidades y festivales, tanto en M\u00e9xico como en el extranjero.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ha sido jurado en varios concursos internacionales de violoncello, tales como el Carlos Prieto en Morelia (M\u00e9xico), el de Bloomington Indiana&nbsp; (Estados Unidos) y el Concurso de Ejecuci\u00f3n Musical Luis Sigall en de Vi\u00f1a del Mar (Chile).&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Fundador del Cuarteto Latinoamericano<\/h4>\n\n\n\n<p><br>En el a\u00f1o de 1982 fund\u00f3 el Cuarteto Latinoamericano, grupo que ha recibido numerosos reconocimientos en M\u00e9xico y en el extranjero y que goza hoy de una prestigiosa reputaci\u00f3n internacional.<\/p>\n\n\n\n<p>Este ensamble realiza peri\u00f3dicamente giras a Norte y Sud Am\u00e9rica as\u00ed como a Europa, Israel y Nueva Zelanda, y lleva a cabo un intenso trabajo de grabaci\u00f3n que suma ya m\u00e1s de setenta discos compactos. Entre ellos destacan todos los cuartetos de Alberto Ginastera, y Heitor Villa-Lobos, as\u00ed como las primeras grabaciones de la integral de los cuartetos de Manuel M. Ponce, Silvestre Revueltas, Manuel Enriquez y Rodolfo Halffter entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>En el 2007 recibi\u00f3 el premio Diapas\u00f3n D\u2019Or en Francia por su grabaci\u00f3n de Black Angels del compositor George Crumb.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Alvaro Bitr\u00e1n ha grabado tambi\u00e9n discos para cello y otros instrumentos, entre los que destacan Canci\u00f3n sin Palabras (BMG), Instantes de Sol (Quindecim) y Mi Chelada (URTEXT).<\/p>\n\n\n\n<p>Entre los m\u00faltiples teatros donde se ha presentado, caben destacar el&nbsp; Carnegie Hall de Nueva York, el teatro Alla Scala de Mil\u00e1n, el Concert Gebow de Amsterdam y el Palacio Real de Madrid, en este \u00faltimo tocando en el violoncello hecho por Antonio Stradivarius en 1697, propiedad del Patrimonio Nacional de Espa\u00f1a.<\/p>\n\n\n\n<p>En sus muchas horas de aeropuertos y hoteles se ha dedicado a escribir art\u00edculos generalmente musicales, mismos que han sido publicados en&nbsp; peri\u00f3dicos como La Jornada y Reforma y en revistas como Pauta, Escala y Chamber Music America.<\/p>\n\n\n\n<p>Alvaro Bitr\u00e1n toca en un violoncello hecho en Viena en 1817, por Martin Stoss.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Tambi\u00e9n te puede interesar: <\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-9eeb77a2-2fb6-4547-a7cc-d8adf00873b6\"><a href=\"http:\/\/www.cuartetolatinoamericano.com\/2018\/alvaro-bitran.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Cuarteto Latinoamericano<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/alvaro_bitran\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Instagram<\/a><\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-9eeb77a2-2fb6-4547-a7cc-d8adf00873b6\"><br><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity is-style-wide\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u00c1lvaro Bitr\u00e1n ser\u00e1 una de las estrellas invitadas a la sexta edici\u00f3n del FIV Le\u00f3n. No pierdas la oportunidad de conocerlo, compartir experiencias y aprender con \u00e9l.<br>Inscr\u00edbete ahora al FIV Le\u00f3n 2022<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/fivleon.mx\/convocatoria\/\" style=\"background-color:#355d65\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Inscribirme ahora<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alvaro Bitr\u00e1n violoncellista mexicano ha condecorado por el gobierno mexicano con la Medalla de Bellas Artes en el 2000 y por el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4724,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"post-templates\/post_nosidebar.php","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[36],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/A.-Bitr\u00e1n_FIV-Le\u00f3n.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1vG","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5808"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5808"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5808\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5838,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5808\/revisions\/5838"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5808"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5808"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5808"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}