{"id":5832,"date":"2023-04-16T23:04:01","date_gmt":"2023-04-17T04:04:01","guid":{"rendered":"https:\/\/fivleon.mx\/?p=5832"},"modified":"2023-04-16T23:40:39","modified_gmt":"2023-04-17T04:40:39","slug":"inaki-etxepare","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/inaki-etxepare\/","title":{"rendered":"I\u00f1aki Etxepare"},"content":{"rendered":"\n<p>Nacido en Irun, recibi\u00f3 sus primeras lecciones de violonchelo con Jacques Dou\u00e9 en Baiona, Francia, donde obtiene la Medaille D\u2019Or y el Prix d \u0301Honneur .En los a\u00f1os siguientes amplia sus estudios en Par\u00eds y Barcelona con X. Gagnepain, P. M\u00fcller, L. Claret y M. Tortelier.<\/p>\n\n\n\n<p>Por su vocaci\u00f3n pedag\u00f3gica es invitado regularmente a ofrecer cursos y conciertos en Francia, Espa\u00f1a, Cuba, EE.UU, M\u00e9xico, Colombia, Filipinas.<br>Sus actuaciones le llevan a tocar en ciudades de todo el mundo; New York, Miami, La Habana, Atenas, Ginebra, Barcelona, Bonn, Quito, Manila, Tokyo, Rio de Janeiro, Santiago de Chile, Buenos Aires.<\/p>\n\n\n\n<p>Su discograf\u00eda contin\u00faa creciendo con curiosas combinaciones que son presentadas en giras mundiales como la primera Integral espa\u00f1ola de los \u201cQuintetos de Luigi Boccherini con guitarra\u201d o su CD \u201cEl Cant dels Ocells\u201c 2005 (finalista en los Premios de la Academia de la M\u00fasica Espa\u00f1ola) que le lleva desde La Habana a la sede de la ONU en Ginebra. En 2007 presenta en M\u00e9xico el CD \u201cVioloncello Casta\u00f1olero\u201d con obras para \u00e9ste peculiar d\u00fao de violoncello y casta\u00f1uelas. En 2008 \u201cBach en Irun\u201d las Tres Sonatas de J. S Bach en CD y DVD con un documental sobre la restauraci\u00f3n del \u00f3rgano Cavaill\u00e9-Coll de 1876 de la iglesia de Irun, www.irun.org\/cavaille-coll. La m\u00fasica latina en 2010 se refleja en el Cd h\u00edbrido \u201cHuapango\u201d con obras in\u00e9ditas del mexicano Samuel M\u00e1ynez Vidal, conteniendo, adem\u00e1s del audio y videoclip, el manuscrito de las partituras. Tambi\u00e9n en 2010, por vez primera a nivel mundial, I\u00f1aki Etxepare presenta desde M\u00e9xico a Jap\u00f3n la \u201cIntegral de las obras para violoncello y piano de Gaspar Cassad\u00f3\u201d. La versi\u00f3n de las Suites de Bach de este artista toma forma en 2011 con \u201cBach y el Mar, Cello Suites in Hondarribia\u201d, audio y 6 documentales, viajando por numerosos escenarios de Am\u00e9rica, Asia y Europa. En 2013 presenta en Ciudad de M\u00e9xico el CD \u201cBeethoven en Chapultepec\u201d, las 6 Sonatas para piano y violonchelo.<\/p>\n\n\n\n<p>Se lanza profundamente en el estudio y publicaci\u00f3n de varias colecciones de obras contempor\u00e1neas del maestro mexicano Samuel M\u00e1ynez Vidal (1962) como \u201cCello Show\u201d (2014) CD con obras basadas en m\u00fasica tradicional mexicana, \u201cChelo con sabor a M\u00e9xico\u201d (2019) 3 Conciertos para Chelo y orquesta, \u201cSeis Suites Barrocas\u201d para violoncello solo, y el documental \u201cSan Inaxio\u201d (2019) sobre la creaci\u00f3n de un violoncello y arco en M\u00e9xico.<\/p>\n\n\n\n<p>Tras a\u00f1os de experiencia, publica en 2011 \u201dPedagog\u00eda del Violonchelo\u201d (Editorial Boileau), Libro-Dvd de gran inter\u00e9s para violonchelistas y es revisor de obras importantes para el futuro de la pedagog\u00eda del violonchelo como los \u201c 90 estudios\u201d de M\u00e1ynez (2017) www.violoncello.pro y las preciosas \u201cSeis Suites Barrocas para violoncello forte\u201d del mismo autor (2018), Edit. Boileau.<\/p>\n\n\n\n<p>I\u00f1aki Etxepare toca \u201cEl Pirata\u201d violoncello de Carlo Antonio Testore de 1750 con arcos de Etienne Pajeot y Eug\u00e8ne Sartory y un violoncello y arcos mexicanos contempor\u00e1neos de Jos\u00e9.Refugio.Maldonado. Desde 2021 toca el arco \u201cEl Capit\u00e1n\u201d creado por Jean-Luc Tauzi\u00e9de.<br>www.inakietxepare.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nacido en Irun, recibi\u00f3 sus primeras lecciones de violonchelo con Jacques Dou\u00e9 en Baiona, Francia, donde obtiene la Medaille D\u2019Or y el Prix d \u0301Honneur .En los a\u00f1os siguientes amplia sus estudios en Par\u00eds y Barcelona con X. Gagnepain, P. M\u00fcller, L. Claret y M. Tortelier.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6198,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[87],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Maestros-FIV-Leon-2023-Inaki-Etxepare-1.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1w4","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5832"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5832"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5832\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6200,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5832\/revisions\/6200"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6198"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5832"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5832"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5832"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}