{"id":6176,"date":"2023-04-16T21:39:42","date_gmt":"2023-04-17T02:39:42","guid":{"rendered":"https:\/\/fivleon.mx\/?p=6176"},"modified":"2023-04-16T23:41:43","modified_gmt":"2023-04-17T04:41:43","slug":"valerie-aimard","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/valerie-aimard\/","title":{"rendered":"Val\u00e9rie Aimard"},"content":{"rendered":"\n<p>Reconocida por la revista musical Diapason como \u00abuna artista excepcionalmente original\u00bb, la violonchelista francesa Val\u00e9rie Aimard es popular entre los m\u00fasicos y el p\u00fablico por la gran sensibilidad de su interpretaci\u00f3n y su inteligencia musical. Destacada m\u00fasico de c\u00e1mara, V. Aimard ha realizado conciertos en m\u00e1s de 30 pa\u00edses. Ha sido invitada en varias ocasiones al m\u00edtico Festival Marlboro (EE.UU.).<\/p>\n\n\n\n<p>Estudi\u00f3 con Michel Strauss y Philippe Muller en el Conservatorio Nacional Superior de M\u00fasica de Par\u00eds. Encuentros con ilustres m\u00fasicos como David Geringas, Lluis Claret, Janos Starker, enriquecieron posteriormente su personalidad musical. En 1992 conoce al violonchelista estadounidense Bernard Greenhouse, miembro fundador del Beaux Arts Trio y disc\u00edpulo de Pablo Casals que se convierte en su mentor.<\/p>\n\n\n\n<p>Su amplio repertorio incluye las sonatas completas de Beethoven, obra de Mendelssohn grabada con su hermano Pierre-Laurent Aimard, piezas del compositor h\u00fangaro Gy\u00f6rgy Kurtag, con quien ha trabajado intensamente. Su grabaci\u00f3n de las Suites de Bach completas se lanzar\u00e1 en octubre de 2023.<\/p>\n\n\n\n<p>En 2020, cre\u00f3 dos canales de YouTube: ONLY CELLO, una Antolog\u00eda de obras para violonchelo solo y Cello Kids, dedicado a la ense\u00f1anza del repertorio, ambos con un \u00e9xito mundial. M\u00e1s de 200 piezas: \u00a1una enciclopedia para violonchelos!<\/p>\n\n\n\n<p>Altamente influenciado por el gran pianista y pedagogo h\u00fangaro Gy\u00f6rgy Seb\u00f6k, V. Aimard siente pasi\u00f3n por la ense\u00f1anza. Es una profesora muy activa de violonchelo y m\u00fasica de c\u00e1mara en el Conservatorio Maurice Ravel de Par\u00eds y ense\u00f1a pedagog\u00eda y m\u00fasica de c\u00e1mara en el Conservatorio Nacional Superior de M\u00fasica.<\/p>\n\n\n\n<p>Toca un violonchelo italiano de 1694 probablemente de Grancino.<\/p>\n\n\n\n<p>Desde 2002 es una apasionada del arte del Mimo. Durante las \u00faltimas temporadas ha estado presentando su espect\u00e1culo unipersonal \u00ab Bulles \u00bb (\u00ab Burbujas \u00bb) en varios teatros parisinos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Reconocida por la revista musical Diapason como \u00abuna artista excepcionalmente original\u00bb, la violonchelista francesa Val\u00e9rie Aimard es popular entre los m\u00fasicos y el p\u00fablico por la gran sensibilidad de su interpretaci\u00f3n y su inteligencia musical. Destacada m\u00fasico de c\u00e1mara, V. Aimard ha realizado conciertos en m\u00e1s de 30 pa\u00edses. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6178,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[87],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Maestros-FIV-Leon-2023-Valerie-Aimard.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1BC","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6176"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6176"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6176\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6179,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6176\/revisions\/6179"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6178"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6176"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6176"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6176"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}