{"id":6183,"date":"2023-04-16T22:22:53","date_gmt":"2023-04-17T03:22:53","guid":{"rendered":"https:\/\/fivleon.mx\/?p=6183"},"modified":"2023-04-16T23:41:10","modified_gmt":"2023-04-17T04:41:10","slug":"michal-shein","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/michal-shein\/","title":{"rendered":"Michal Shein"},"content":{"rendered":"\n<p>La chelista Israeli-Mexicana-Americana Michal Shein vive en Boston, donde es concertista y tambi\u00e9n enfoca su carrera en la creaci\u00f3n de iniciativas pedag\u00f3gicas y art\u00edsticas. Nacida en Jerusalem, de padre mexicano y mam\u00e1 americana, Michal ha dedicado su carrera a unir culturas con la m\u00fasica. Es la creadora y directora art\u00edstica del Festival Cell\u00edsimo, ahora en su tercer a\u00f1o.<\/p>\n\n\n\n<p>Como profesora, Michal es reconocida por su estilo pedag\u00f3gico que fomenta a sus alumnos con m\u00e9todos pedag\u00f3gicos efectivos para un avance musical s\u00f3lido y positivo. Sus alumnos han sido ganadores en competiciones, han recibido admisi\u00f3n a festivales como Tanglewood, Brevard, YOLA Festival, Greenwood, National Symphony Summer Institute, y han tocado masterclasses para profesores en los conservatorios m\u00e1s importantes de Estados Unidos. Michal ha sido en alta demanda en muchos programas en Boston y actualmente es profesora en el programa distinguido Boston String Academy, un programa inspirado por El Sistema, que ha sido muy reconocido por su misi\u00f3n de inclusi\u00f3n y diversidad, alto nivel de sus alumnos, y m\u00e9todos novedosos de pedagog\u00eda. Tambi\u00e9n sirve en la facultad de Longy School of Music of Bard College y la Universidad de Rhode Island.<\/p>\n\n\n\n<p>En el 2014, Michal comenz\u00f3 trabajo educativo en Oaxaca, M\u00e9xico, con el apoyo de la Fundaci\u00f3n Harp Hel\u00fa, presentando conciertos y comenz\u00f3 el \u201cTaller de Cuerdas,\u201d un programa intenso de una semana para alumnos avanzados de chelo, viol\u00edn y viola.<\/p>\n\n\n\n<p>A parte de su trabajo diverso educativo, Michal mantiene una carrera como solista, celista de orquesta y m\u00fasica de c\u00e1mara. Algunos eventos destacados de esta \u00faltima temporada han sido concierto de solista con Atlantic Symphony, colaboraciones con Celebrity Series of Boston, y una nueva colaboraci\u00f3n con el guitarrista Adam Levin donde grabar\u00e1n un nuevo arreglo de las sonatas de Vivaldi. Michal aparece con muchas orquestas y ensembles en Boston incluyendo Rhode Island Philharmonic, Portland Symphony, Boston Philharmonic Orchestra, y otros. Como chelista barroca, toca con ensembles incluyendo Harvard Baroque Chamber Orchestra y Grande Harmonie, Longy Summer Institute, etc. Del 2008 &#8211; 2013, fue la chelista principal del Discovery Ensemble bajo la direcci\u00f3n de Courtney Lewis. Y en el 2009, fue elegida por votos en internet a ser parte del YouTube Symphony bajo Michael Tilson Thomas.<\/p>\n\n\n\n<p>Michal recibi\u00f3 su licenciatura en m\u00fasica de la Universidad de California en Berkeley. Graduada con honores, Michal recibi\u00f3 la beca \u201cHertz Traveling Fellowship\u201d para continuar sus estudios en Par\u00eds con Mark Drobinsky y Gary Hoffman. Durante su tiempo en Europa, fue aceptada a las clases magistrales de \u201cAccademia Chigiana di Siena\u201d en Italia, donde trabaj\u00f3 con Antonio Meneses. Fue aceptada a estudios graduados en el New England Conservatory en Boston, donde estudi\u00f3 con Natasha Brofsky. Michal vive en una comunidad cooperativa en Boston con su esposo y dos peque\u00f1os hijos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La chelista Israeli-Mexicana-Americana Michal Shein vive en Boston, donde es concertista<br \/>\ny tambi\u00e9n enfoca su carrera en la creaci\u00f3n de iniciativas pedag\u00f3gicas y art\u00edsticas. Nacida<br \/>\nen Jerusalem, de padre mexicano y mam\u00e1 americana, Michal ha dedicado su carrera a unir<br \/>\nculturas con la m\u00fasica. Es la creadora y directora art\u00edstica del Festival Cell\u00edsimo, ahora en<br \/>\nsu tercer a\u00f1o.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6184,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[87],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Maestros-FIV-Leon-2023-Michal-Shein.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1BJ","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6183"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6183"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6183\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6187,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6183\/revisions\/6187"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6183"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6183"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}