{"id":6331,"date":"2023-04-17T08:01:35","date_gmt":"2023-04-17T13:01:35","guid":{"rendered":"https:\/\/fivleon.mx\/?p=6331"},"modified":"2023-04-17T08:01:43","modified_gmt":"2023-04-17T13:01:43","slug":"guillermo-sanchez-romero","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fivleon.mx\/guillermo-sanchez-romero\/","title":{"rendered":"Guillermo S\u00e1nchez Romero"},"content":{"rendered":"\n<p>Nace en la Ciudad de M\u00e9xico el 12 de Marzo de 1991. Empieza sus estudios musicales a los 7 a\u00f1os de edad con su hermana pianista Carmen Elo\u00edsa S\u00e1nchez Romero y a los 12 toma sus primeras clases de violoncello en Quer\u00e9taro con Carlos Mej\u00eda. <\/p>\n\n\n\n<p>Poco despu\u00e9s, ingresa al Conservatorio de M\u00fasica J. Guadalupe Vel\u00e1zquez para continuar sus estudios con Marco Sol\u00eds Ledesma. Posteriormente accede al curso musical de la facultad de bellas artes de la UAQ para tomar clase con Timothy Prats.<\/p>\n\n\n\n<p>En verano del 2010 entra a la licenciatura en m\u00fasica en la UAQ. Ha tomado clases con Adri\u00e1n Barrera, Rolando Fern\u00e1ndez y Omar Aguayo. Ha tomado clases magistrales de violoncello con Irene Carrasco, Inna Nassidze, Dennis Parker, Diego Carneiro, Pablo Bercellini y William Molina, y de m\u00fasica de c\u00e1mara con Horacio Franco, Jean Cristophe Candeau, Gwendolyn Masin, Emanuel Salvador, entre otros. En octubre del 2013 gana la audici\u00f3n para interpretar m\u00fasica contempor\u00e1nea ex profeso para violoncello solo del compositor Alan Campbell en la obra de teatro \u00abThe Other Place\u00bb de la directora Taylor Korobow y del productor Joseph Kent en la ciudad de San Miguel de Allende, Gto.<\/p>\n\n\n\n<p>En Noviembre de ese mismo a\u00f1o gana el premio a mejor int\u00e9rprete en el festival Santa Cecilia (Concurso de canciones originales Quer\u00e9taro, 2013). De julio a diciembre del 2014 estudia gracias a un programa de intercambio en la facultad de m\u00fasica de la Universidad Veracruzana en la ciudad de Xalapa, Ver., con la maestra Anna Maklakiewciz. Como pr\u00e1cticas de c\u00e1mara ha tocado d\u00faos con piano, tr\u00edos con piano, tr\u00edos, cuartetos, quintetos y octetos de cuerda, y orquestas de c\u00e1mara, tocando repertorio renacentista hasta m\u00fasica contempor\u00e1nea.<\/p>\n\n\n\n<p>Ha realizado pr\u00e1cticas orquestales con la Orquesta de la Facultad de M\u00fasica de la UV, con la Orquesta Juvenil Silvestre Revueltas, con la Camerata Santiago de Quer\u00e9taro. El 14 de Mayo del 2015 los hermanos S\u00e1nchez Romero ganan el 1er lugar como d\u00fao de c\u00e1mara en el concurso Somos UAQ en la categor\u00eda de m\u00fasica acad\u00e9mica.<\/p>\n\n\n\n<p>En Julio del 2015 gana una audici\u00f3n para tocar de solista con la Orquesta Filarm\u00f3nica del estado de Quer\u00e9taro con la pieza jud\u00eda Kol Nidrei del compositor Max Bruch, la cual presenta en Noviembre de ese mismo a\u00f1o. En Julio del 2016 se presenta como solista de la Orquesta Filarm\u00f3nica del Estado de Quer\u00e9taro con el concierto para violoncello y orquesta no 1 en la menor de Camille Saint-Saens y el Kol Nidrei de Max Bruch. En Septiembre de ese mismo a\u00f1o es invitado a tocar el Kol Nidrei en San Miguel de Allende dentro del Yom Kippur que celebra la comunidad jud\u00eda de esa localidad.<\/p>\n\n\n\n<p>En la actualidad es integrante de la Orquesta Filarm\u00f3nica del Estado de Quer\u00e9taro, integrante de la Camerata Santiago de Quer\u00e9taro, y maestro en el proyecto estatal de orquestas juveniles comunitarias del estado de Quer\u00e9taro<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nace en la Ciudad de M\u00e9xico el 12 de Marzo de 1991. Empieza sus estudios musicales a los 7 a\u00f1os de edad con su hermana pianista Carmen Elo\u00edsa S\u00e1nchez Romero y a los 12 toma sus primeras clases de violoncello en Quer\u00e9taro con Carlos Mej\u00eda. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6333,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","_joinchat":[],"jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[87],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/fivleon.mx\/wp-content\/uploads\/Maestros-FIV-Leon-2023-Guillermo-Sanchez-Romero.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1","jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/paLkWE-1E7","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6331"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6331"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6331\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6334,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6331\/revisions\/6334"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6333"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6331"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6331"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6331"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}