{"id":47,"count":13,"description":"Ent\u00e9rate de los eventos pr\u00f3ximos y de toda la agenda cultural que el FIV Le\u00f3n tiene preparada para ti. Adem\u00e1s, no te pierdas la cartelera musical local: ingresa a nuestra p\u00e1gina y\u00a0 s\u00edguenos en nuestras redes sociales","link":"https:\/\/fivleon.mx\/category\/agenda_cultural\/","name":"Agenda cultural","slug":"agenda_cultural","taxonomy":"category","parent":0,"meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/47"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/categories"}],"about":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/category"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/posts?categories=47"},{"href":"https:\/\/fivleon.mx\/wp-json\/wp\/v2\/media?categories=47"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}